[我問你答]香港邊間大專/學最多靚女讀

恒大

HKCC

Ive摩理臣山

hkdi

一定係hkdi

八大
poly=city>bu>edu=lingu>cu>hku>ust

Hku 唔會咁低啦

無圖就講咩都得啦

落左妝嚇撚死你

HKDI

點解個個都話hkdi 多靚女 究竟係咪真有其事
利申：黎緊9月係hkdi番學

重點係.......吃不到的葡萄.....

多到你以後唔想見到女